香港民意研究所登記

鍾庭耀開始搵緊人做民調panel ，
一個係抽樣調查panel ，
一個係自願panel 。

登記自願panel
就會定期收到民調問卷，
譬如港鐵不合作運動的看法，
港澳辦的記者會個人看法等，
包括林鄭rating 等等。

請大家務必參與，
以證明民意走向有普遍認受性。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

自推，各位巴絲快啲登記，收到對特區政府嘅民調全部比0分

成日係新聞聽到對特首評分就係呢到做問卷調查，以前遞屬HKU而家獨立左

自己香港自己救

Pish

登記阿 唔係比癈老操控左阿

唔好咁做，太多人俾0分只會令成個研究失衡同埋多好多無效嘅sampling

大家可以嘅話幫手登記下啦

登記做鳩人

推